Title: Curcuma L.
Description: Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.
Image: https://source.unsplash.com/random/?yellow
Date: 10/7/2021
Keywords: blog
Category: Lotlux
Author: Buzzbean
Tags: website
Published: true
Background: #bd1cf6
Color: #0ce759
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Hic ambiguo ludimur. Duo Reges: constructio interrete. Praeteritis, inquit, gaudeo. Frater et T. Bonum integritas corporis: misera debilitas. Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur. Sed tu istuc dixti bene Latine, parum plane. 


Sed alii dolore moventur, alii cupiditate, iracundia etiam
multi effetuntur et, cum in mala scientes inruunt, tum se
optime sibi consulere arbitrantur.

Quae quidem vel cum periculo est quaerenda vobis;




	Quos nisi redarguimus, omnis virtus, omne decus, omnis vera laus deserenda est.
	Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur.
	Experiamur igitur, inquit, etsi habet haec Stoicorum ratio difficilius quiddam et obscurius.
	Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam.
	Id mihi magnum videtur.




	At certe gravius.
	Conclusum est enim contra Cyrenaicos satis acute, nihil ad Epicurum.
	Stoici scilicet.
	Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur.
	Sed videbimus.
	Nihil opus est exemplis hoc facere longius.



Ita credo. Quid, de quo nulla dissensio est? Cur id non ita fit? Atque ab isto capite fluere necesse est omnem rationem bonorum et malorum. Gerendus est mos, modo recte sentiat. Quod praeceptum quia maius erat, quam ut ab homine videretur, idcirco assignatum est deo. Quae quidem vel cum periculo est quaerenda vobis; Plane idem, inquit, et maxima quidem, qua fieri nulla maior potest. 

Scisse enim te quis coarguere possit? Cum sciret confestim esse moriendum eamque mortem ardentiore studio peteret, quam Epicurus voluptatem petendam putat. Sed haec nihil sane ad rem; 

Prave, nequiter, turpiter cenabat; Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus. Hoc positum in Phaedro a Platone probavit Epicurus sensitque in omni disputatione id fieri oportere. Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn. Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Tollitur beneficium, tollitur gratia, quae sunt vincla concordiae. Hoc enim identidem dicitis, non intellegere nos quam dicatis voluptatem. Quippe: habes enim a rhetoribus; 

Fortasse id optimum, sed ubi illud: Plus semper voluptatis? Videmusne ut pueri ne verberibus quidem a contemplandis rebus perquirendisque deterreantur? In schola desinis. Quid iudicant sensus? Nos quidem Virtutes sic natae sumus, ut tibi serviremus, aliud negotii nihil habemus. Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. An quod ita callida est, ut optime possit architectari voluptates? Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis. Erat enim Polemonis. Miserum hominem! Si dolor summum malum est, dici aliter non potest. 


	Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret.
	Et quod est munus, quod opus sapientiae?
	Qualem igitur hominem natura inchoavit?
	Sed ut iis bonis erigimur, quae expectamus, sic laetamur iis, quae recordamur.
	Ex quo intellegitur officium medium quiddam esse, quod neque in bonis ponatur neque in contrariis.
	Ego vero isti, inquam, permitto.




	Nec vero alia sunt quaerenda contra Carneadeam illam sententiam.
	Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego?



Ac tamen hic mallet non dolere. Respondeat totidem verbis. Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest. Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. Et quidem illud ipsum non nimium probo et tantum patior, philosophum loqui de cupiditatibus finiendis. Velut ego nunc moveor. Quae animi affectio suum cuique tribuens atque hanc, quam dico. Sed fortuna fortis; 


	Nam ex eisdem verborum praestrigiis et regna nata vobis sunt et imperia et divitiae, et tantae quidem, ut omnia, quae ubique sint, sapientis esse dicatis.



Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Comprehensum, quod cognitum non habet? Quorum altera prosunt, nocent altera. Memini me adesse P. Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? 

Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. Iam contemni non poteris. 

Negat esse eam, inquit, propter se expetendam. Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Id Sextilius factum negabat. Tenent mordicus. Certe non potest. Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. 


	Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda.
	Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare.



Non igitur bene. Quid de Platone aut de Democrito loquar? Cum autem in quo sapienter dicimus, id a primo rectissime dicitur. Poterat autem inpune; Addidisti ad extremum etiam indoctum fuisse. Zenonis est, inquam, hoc Stoici. 


	Quocumque enim modo summum bonum sic exponitur, ut id vacet honestate, nec officia nec virtutes in ea ratione nec amicitiae constare possunt.




	Optime, inquam.
	Quamvis enim depravatae non sint, pravae tamen esse possunt.
	Quis enim redargueret?
	Ergo adhuc, quantum equidem intellego, causa non videtur fuisse mutandi nominis.
	ALIO MODO.
	Quae hic rei publicae vulnera inponebat, eadem ille sanabat.
	Tu quidem reddes;
	Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus.




Nam quod ait sensibus ipsis iudicari voluptatem bonum esse,
dolorem malum, plus tribuit sensibus, quam nobis leges
permittunt, cum privatarum litium iudices sumus.

Mihi enim erit isdem istis fortasse iam utendum.




